NGT48討論區第68回：on膠營運終於肯升老研

溫馨提示
Temp MB list 冇 D3既？
下面Point3 有死圖

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

好彩冇睇蝕留名

因為得神巴會整temp，aya休息佢又神隱埋

Lm

步太郎單推lm

LM

lm
我愛8字

上面2個 hkt9 地下9

你係咩狗

純種48 混 46 血狗

明明美南嚟

美南塊面邊有咁細 個嘴唇厚好多

求名

小田彩加

你識唔識中文㗎

老鰻畢左後唔知推邊個留名

今日鰻魚Last Day

今日鰻魚Last Day

今日鰻魚Last Day

美南囉，鰻魚親自欽點

屌你

美南 +1

今晚趕唔切番屋企睇直播

什麼節目???

最後一次鰻魚公演囉

DL睇

左邊你地隨便

右邊is ok

469

P圖?

我麗娘不嬲靚女

??????????????

以前得小妹一個講佢

難受，好想睇朋友熟肉........等到我8月生日都唔知有無多5集.....

好乞人憎喎

連AKB SHOW 3單 & 日陽B 19話劇果兩集都未有熟肉

朋友有萌香果集連萌香字幕組都唔出
咁就MOLA MOLA

電話睇

睇緊，唔知up 乜，但照enjoy.

Btw, 好似無noep 。

Noep 同玲奈係咪去左韓國48？

去完韓國返黎唔認得樣

好似一早比人foul左啦?

完了....

一定貴到pk

因為係最後一次賺rie飯既錢了

原來ngt con都包埋入去，係咪驚分開無人買

15000 yen

NGT con 全曲收錄完全收藏版

NGT48 本間日陽 JUMP!!「君の春、つれてきたよ♡」

熱褲仔，睇蝕了

水著gap都睇過哂啦，著條熱褲仔會有咩蝕

要右

生日快樂

你把口有時都幾衰架喎

想睇由佳登基

唔是今年
禾珠贏硬

由佳舊年爆部 今年唔爆，希望 keep 到選拔位先喇

公佈左喺名古屋搞，潟姐係時候出動了

繼續燈

可能留力一年就係等總選

上位上得太快唔係好事黎

唔想由佳BB變成第二個發癲珠

北原真係越睇越靚
睇完北原鑽石同惡夢河入坑
可惜

失去左既永遠先係最靚最珍貴

呢樣真， 就算由住bb心性幾好，咁快登頂點都會有少少膨漲

依度有好幾位鰻魚推

17碎了，YO 生日快樂

米團支持者新潟知事因為叫雞收左皮

又比米團燈死了

叫雞都唔比 咁蠢係自己地頭叫

據日本時事通信社4月19日報導，米山隆一自3、4年前開始在交友網站上結識多名女大學生，並以交往的名義與對方展開實質上的金錢性關係，一次支付約3萬日元(約合人民幣1750元)。詳細報導將刊登在4月19日發售的《周刊文春》中，但先行報導已造成新潟縣政局一片混亂，政府形象受損，米山隆一因此決定辭職。

文春

仆街，米團後援冇喇，本來話市政府全力支援二期，唔通玩完？

唔通佢一個就可以拍板支持ngt咩 佢走左換個新人上黎，都係一樣咁做

永恆定律：
男人永遠都係衰三樣是但一樣

咸濕 賭 毒

我係一位咸濕既花心毒撚

唔通老左先登

全lin登想珠攞第一得珠巴一個

依家仲後生

十年前應承過自己如果有日禾珠vs除衫櫻，就要投禾珠

我已經冇能力吐槽啦

十年前已經睇透櫻花會入48仲預見會上位上到同珠一決高下

總之除衫櫻一入HKT (當時未除衫)，我已經咁估

冇人知會殺出個由佳啫

生日正日都係得幾千人幾支塔都幾慘

大佬，ngt前老研wo，仲要早幾日先升格的

未遙生日又係帶呢個花圈，係咪ngt內部輪住用的

其實好多 都唔係個個有

真係唔知

差D唔記得原來好多MB去左關島開show(玩)

去到美國居然食中菜
係咪on9

為左溝架妹，我決定去學整小籠包了

AEON 日本通街係，去到美國買但應該係made in china

係咪on9

關島唔算係美國呀

道理同去到咩國家都會食下m記一樣 有品質保證同親切感

美國地方，但唔係美國本土啫

根本就同美國唔同

新人lm

新人

ngt有無最鐘意邊個呀?

嚇撚死人呀你

西潟

我直覺話我知，新人係同我同推的

我係推萌香嘅
巴打你推係

佢好濫，個個都啱，但好似推步太郎。

MK 南

我想問下我唔識日文但又想去握手會 可唔可行
利申: 打算7月去東京 有冇巴打可以俾下意見

金髮

冇問題

可用簡單英文

只係唔可以同MB講日常生活details內容，但MB都應該會感受到大家既愛

無咩問題 橫掂你都無時間講啲咩重要嘢

呢度有個握手達人潟巴

唔好講英文
學幾句日文入去講好過

mk到咁，再見了我的舊愛人

令到

NGT有5個MB去關島玩

我係次推萌香的 雖然有n個次推

萌香有得食波餅

嘩不了

萌香令到

同aya既cos差幾皮

明明睇佢ig，食得好q健康 無理由會肥......

btw下個宮崎美穗

2期決定好老婆係8 ,23,24,56

希望入到

做乜貼白間

好qq btw多謝咁多位巴打意見

白間正d

第一個睇既idol團 = ngt?

盲夠未

唔係啊 其實我係睇開乃團嘅

其實呢度8成人都有睇乃團

做咩唔去乃團握手會先，反而想去ngt既

你乃po大基佬添

只係時間咁啱係日本 咪想試下去 但其實有啲淆自己一個去 btw上次乃團黎hk我都有去睇 2邊都咁鐘意啦

本po潟巴好似次次去
你可以有伴

你知唔知佢點解會肥啊
唔知就唔好亂講啦

無咩好淆 你講得兩句就推走你啦

你收嗲啦，唔識日文係咁架

btw AKS既握手會好似長時間好多，sony既1倍

正常

大家都銷量百萬

乃得4X個 MB
48G 有3XX個 MB
差十倍，每人握手時間緊係少d啦

你係咪睇錯 即係ngt都有aks同sony搞既握手會，sony既推得會快好多......

btw乃紅咁多，好多隊都爆哂，48g多人但大把無人排啦

我以為你講 48G VS 46G

NGT d single 銷量咁低，好心就比人握多一兩秒啦

[悲報]

RIKA 又除了

我快死了

咪就係，無人個mb咪又係企 日本人做野風格

最重要個樣野呢

其實真係睇staff 有啲真係唔係點推嘅可以拖多5 6秒

有人燈禾地BUG9 第一

P到 仲要打假波

不了
千祈唔好
希望米團有兩個選拔位夠了

中間西潟入選拔

正到癲

繼續講

唉 mola mola

已經睇到麻木左

麗娘我都好衷心想幫你慶祝生日啊，可唔可以錫你啊

我d老婆去哂關島玩

佢話無咩嘢做 依幾日成日pm我 又唔畀我已讀不回 好鬼煩

差唔多三年前，我喺舊登公海見到個 post

跟住呢

噉我出於好奇，就撳咗入去睇，發覺：咦？個女仔把聲幾得喎。當時正值嗰個偶像所屬團體嘅選舉，噉當然我冇去投票，但都有睇直播。（當時好似係周庭喺 YouTube 開直播，有人靠直播時差喺 YouTube chatroom 玩劇透）

嗰次選舉嗰位偶像無緣登頂，而雪上加霜嘅係喺第二日，有一幅佢同一個男偶像喺溫泉酒店嘅親密合照流出咗。呢件事令我打消咗飯佢嘅念頭。（喺當時嚟講我差啲飯一個偶像係好難得嘅事）

潮文??

喺之後嗰年幾時間，我試過間唔中搵嗰位偶像嘅歌聽下，但都未有重新飯佢嘅衝動。直至到差唔多一年前，喺連登嘅一個女神聯賽嘅提名即將截止，而嗰期我又聽開嗰個偶像嘅歌。我嗰時就諗：如果我真係決定飯佢嘅話，就喺嗰個 post 提名佢；如果唔飯佢嘅話就唔提名佢。而呢件事再一次展示咗 deadline fighter 嘅力量，我最終都係決定提名佢。

而直到今日之前，我都未喺連登公開過呢件事。而喺尋日借住我生日嘅機會，我決定由溫泉親密照流出當時開始重溫當初我喺舊登公海見到嗰個 post，發覺我真係可以認真噉面對呢件事，於是就決定打呢段嘢。

但當然，以我嘅拖延症，唔出少少手段嘅話就只會打一大段之後剷晒。所以我決定打一細段再擲骰決定 post 唔 post，如果擲到出嚟嘅點數五次方減返自己係 30 嘅倍數嘅話，就 post。

好有意思啊

會唔會刺激到彩姐彈出黎？

lm有野睇

我迫不及待好想睇睇了

重有無 想睇

諗起

人在江湖
柏木由紀

小賭怡情
大島優子

小賭陽菜
大賭優子得唔得？

你噏mud9

ching 繼續打

追擊手

睇完好似都唔知點咁....

QQQQQQQQQQQ

唯一覺得唔差既d3

早

晨早起身又要流失蛋白質

炎上idol

收下把口啦

咁就唔再係rikaB了

收到風，呢條女好釣的

隔離珠PO話咩小畑上雜誌單野，有無手足知咩事分享下

完全唔知

你唔問佢哋？

本身上封面係小火田單人
松珠p自己個樣上本雜諗cover 好似係

咁都得

跟住打話唔甘心無得上cover希望珠飯呢年要努力 類似係咁

P自己上封面，然後下面話自己係惡搞www之類，我覺得都接受到.......

d後輩單獨上次cover都要酸

啊，好期待今年總選

咁要投日陽b

奈奈, d女比你溝哂啦

右神左冬菇

MK 奈奈

唔講以為去左老人院開SHOW
48G 飯老了

利申: 死老野

召喚潮文，飯46既=型男靚女， 48= 老o野/柒頭

邪骨入五未

遠睇對馬好似OK

入咩五

如果同真夏,maaya個d比，其實呢5個贏十條街了

笑到 GAP GAP 聲

仲有雙川 能條 葉月 鈴本乜音 吉田

唔準你咁話邪骨條女小吉

寧願要一生/角了

關島五人眾

左一 、中

由今日開始 邪骨係香港角第一大飯

有無巴打可以分析下點解角XXX可以圈內

因為有好多好似你咁有愛嘅人

黑人問號

可能D人因為總選前果排睇朋友見到佢on膠膠幾得意掛?

成本書唯一一個著衫??

認真答大概係家鄉啲人掛 ngt都好靠依啲

岩岩係奈奈twitter見到，超級可愛！！
[img][/img]

由住心諗 : 你地班仆街出陰招 我鬼有野露

由佳

塊臉濛撚到

後生仔唔好打咁多J

美南個衰女P得幾正喎。

美南識d野的，專登著牛仔衫咁特別，誘惑好多

潟巴知唔知潟姐 MV 入面個火車站係邊度?

假名黎

柒左唔好推

唔好推

答應你，唔推

圓山町,道玄坂,松濤呢3個地方都係澀谷度，即係個車站有9成係澀谷或者其他係澀谷既鐵路

唔好推啦，邪仔都係有心幫我先回po

點樣 ！

謎底已解開了

京成曳舟駅

嘩古畑做乜鳩

對面d光係佢地d眼倒影出黎姐

下次去

好GF FEEL

你點搵到

油雞做GF應該好歡樂

唔該麗娘你走美少女路線啦

twitter 打歌名，有日飯講

多日飯朋友 日文巨

twitter 公海呀
我邊識日飯

明明係你...

依件衫係邊首歌？

47街 NGT版
正

Niigata...Niigata....Niigata...Niigata...Niigata...

笑左 鰻魚一個愛知踩場

AYA 巴幾時拎BLURAY

你tg 佢好d

佢應該冇再上米po

喂,你tg我,我過錢比你先,我呢排都去埋D山卡啦盤返工,所以唔得閒攞住！！

神巴

老研終於升格了

P.S. 珠po 又就爆

畀返ske啲人開啦

回家了

今次唔同你搶萌香，左邊禾既

求神拜佛由住keep 到頭七，但唔好第一二，珠櫻互片由佢哋，唔想由住比人集火。

你又啱呀？

我會有邊個靚女唔啱呀？

今鋪救世珠為左第一名好似招唔少黑 如果都唔掂既話......

btw無哂指原麻友，由住前五應該都有機

廁到呢

放心，由佳冇可能第一

禾珠上年12萬票，今次仲要主場，起碼14-15萬
由佳上次7萬票，邊可能double

咩理由來 要成功就有人黑架啦

唔知班柱王咩玩法。今年RH都全曲入選，連隻overtune 都入埋

只係想佢札實個根基先姐，太早鋒芒太露唔太好。

話雖如此，珠理奈根基夠札實啦？但而家咪又係.........

其實佢攞第一機會好細啦 大家都知 但係有咩所謂太早太遲 成功就梗係越早越好 你話招黑 上年總選加rh無招咩 勁嘅就會畀人黑架啦

生日快樂!!!

生日快樂!!!

10年

關島好似幾正
之前睇乃團去過

rika姬今日咁火爆，係咪黎m

生日快樂啊 萌香BB

生日快樂啊萌香！🎂 其實會唔會有人開po然後tag佢我呢啲小毒毒唔敢啊

依家先13頁爆唔到po 喇

所以開唔到新po 了

佢應該講緊sns

Sor 係我講得唔清楚 我指ig

笑左連登開po

你可以試下ins tag萌香講生日快樂，或者會睇到/回，但機會微 就已知既mb，得小熊一個會點讚有tag佢既

我個名有follow我ig sor

twitter 好多人開
唔洗驚既

巧令令

大個女了

點解可以咁得意

點解可以咁撚廁

咪搞由佳&萌香&日陽

美南

@阿蘭達瓦卓瑪
轉賣9定石油王

係咪有咩空注個啲

美南同未遙既數據都難以置信 但rika抵啦

美南乜事？

Rika 依幾單都大爆死啦

萌香開三十9幾部
點知零部巨爆死

呢個係總選單定3單?

輸比d3 人地後生妹妹仔，有新鮮感

應該好多空注，睇再販再講。

上百度爬文，上年好似美南喺握手會時，有個宅話咩我拎晒抽你果啲投票卷同握手卷去賣

嗰次好似因為唔知咩叫轉賣邪骨畀人屌咗一日

賣就賣啦，仲要專登去同個mb講唔知為咩

到而家我都唔明的，但唔使明，總之知係傷害mb既野咪得

鰻魚巴想唔想屌下邪骨 而家特價

聽聞果時鰻魚兼任SKE時，比人係咁空注，又去握手鬧佢，不過呢啲都係聽番嚟。

但果時味噌飯好排外，鰻魚空降SKE攞到好位置好多味噌唔妥佢，所以最後兼任左好似無一年。

鰻魚本來喺本家都叫小top，未出過選抜，但兼任果年嘅總選就UG了，仲要失去左曲奇呢首神曲嘅選抜，係大米團救番鰻魚，唔係一定黯然畢業。

咁雜，不了。

真心靚女來架喎

依家總算光榮畢業
個人成績最高10位

真係睇得出，佢當NGT 班友親生囡咁錫

咁既互惠互利既結果真係幾好

咀對咀重係咪親生女

母愛的表現

你想要母愛都可以搵邪骨，佢應好樂意

唔好性騷擾佢啦 人哋話晒都女仔來

比D尊重小妹ok?

想去握手會睇日陽做呢個動作

認知巨如果聽晚揾你可唔可以,地點你定都可以

Mk

好,我收工應該7點到,你有無問題？

丫,想問埋我應該帶幾錢嚟

唔係tg左你咩

我收唔到嘅

老研唔係得7個人咩

我都係ske過嚟,回家了

角就算啦，咪Q理佢

營運都知Aya 同角不和，所以今次分開唔同team

不用分哪麼細，全世界都是珠推，今年登頂，成為世界選拔#1

神巴，沉日有巴打開了#1 po 34了

睇唔到,是但啦,D人鐘意去邊就去邊啦

珠巴,aya係個D收收埋埋唔聲唔聲個D嚟,今次哩埋真係唔知幾時先再出返嚟

型

畢業既女優job第一彈

舞台劇，之前玲奈都做過

positive d 七月公演初日前一定開返工，估計

等左咁耐終於等到升格，一定會好快復活！！冇事的

珠巴燈夠未啊

冇事既
禾日日吹奏由佳佢都未有事

有我係度頂住由佳渣

忍撚夠你啦喎

點啊地下9 個個mb都關你咁

你地咁講,係咪即係今年總選由住衰咗你兩個要付最大責任？

我，立即，收聲！！！

QQ 太空人

今年唔洗投票

泡菜

btw 識買一定買下一代

今年要投票

隔離登D人講緊sr肥秋有無份,我之前睇過一個twi,個日飯去咗查類似香港公司查冊嘅嘢,揾到肥秋係sr第二大股東嚟

肥秋仆街，mb 血汗錢一支塔先得幾百yen

但係大西係sr年收入過百萬yen喎

果個係佢個acc 一年賺幾多錢，但唔係mb 實質入袋幾錢

Member袋3% only

咁小

仲以為會有幾萬港紙一個月添

但係之前問過一個台灣實況主(果凍),佢個台唔大通常唔過5000,佢都話可以有幾千蚊台幣月收入喎

幾萬蚊應該有既 佢幫sr賺咁多，日日開sr同返工一樣，幾萬都無就堅慘wo

幾千蚊台幣得1000港紙都無wo

因為 aks 抽晒
個台灣主播係獨立冇經理人公司抽水可以袋大部分

日本藝能界經理人公司抽水好重

總結：肥秋袋大部分，無論 aks akb showroom公司

日本仔既快遞真係好on9，我買左6樣野，3盒零食，3樣細野，今日送到黎居然有半個我咁高

安全係安全，但唔掛之得運費咁撚貴

又淘原味OO

成朕臭鳩味

大家都鐘意aya，點解要咁harsh

之前有集朋友去富山，美南一開頭話佢黎過，成日買一隻叫しろえび紀行既米餅，買左，味道不過不失

去百佳是但買隻米餅都差唔多lv，美南呃人.......

竟然運零食

最後洗左幾錢?

我會想買s9多啲

再買我係on9仔 我係香港買既平野仲好食

三星其他方面唔講，但影相應該係no.1，堅正

MOLA MOLA

好好地著衫咪好囉

除左RIKA，日陽B 係咪除得最多一個?

由佳C了

係咪 315 動作黎?

rika收嗲啦，9成除衫相都p到阿媽都唔認得

日陽B先正.....嗚....嗚啊

係，好似唱左

求閣下大人有大量，放過禾日陽B

Yes
俺も

今鋪日陽B入硬選拔呀

無人逃得出佢嘅魔爪 除非你推角

你以為啦...... .西村就真係安全啦

珠巴貼夠日陽未......你真係逼我加推wo

花心咪花心囉，做乜要搵藉口

香港第一角飯

勇士

今日抽中 棒球妹 由佳Aya
Ngt event 聽日完，應該冇得再抽？

lm

我全都要

屌你點解咁快兩張5*

6000石 all in 二十抽NGT

idol之神只會眷顧我同珠巴呢d專一既飯

已經夾埋二萬粒石 都仲未有 多一張

點先可以有二萬粒

課金

deadline 前 抽中小田B生日4星

on9仔垃圾驚都課金 係抵你嘅

你唔愛我了
我轉溝狙擊手了

其實呢個咩手遊嚟 好好玩㗎？
冇玩開呢啲

用骰打怪 RPG
又幾得意，我平時唔玩手遊的

小心我做傻事

See see your name

本身book咗枱同佢食
你依家同我食

唔好噉喇
抽唔到五星好閒啫
返去瞓一覺醒返再課過

隔左唔知幾多日既，有ngt既唔知咩節目

屌 又全部三星

垃圾game
三十抽一張四星都冇
屌

課咗幾錢

正

辣殺iphone個細mon睇到老花，好耐無玩手遊

比你地搞到有d想玩tim

ipad 都得

但你遲左少少，今日冇左NGT，加左SKE

三張五星

pig bar

有一張係高登世界仔首抽唔要比我的

原來有得買5星
5000石

原來係五千個メダル

請老母飲茶好過啦

一陣有冇人玩エール

唔使石

要上堂了

仲有冇其他巴打玩依隻京？

唔該哂,麻煩哂,潟巴

小熊！！！！！

珠巴我都開始玩了

id ?

神巴既氣勢冇震懾到潟巴掛？

中村步加

打完以為搶到神ID，點知唔記得日本個" 步 " 字唔同我地

id 係number 黎

user 名任改乜都得，btw 架仔唔中意用mb名

點解唔改番個步字

費時了，好多日文睇唔明，有d制係做d都唔知

咩強化 / 弱點/組合技唔明

慢慢玩
唔明上黎問

重點：二萬石都有機會得一隻五星 ，所以要課多啲

見8字話5000金幣可以換張5星卷?

5000獎盃唔係金

Anju B

btw 金毛果位

哇屌柒到

btw好似話染返黑色了，工作要求先染金

左珠巴 右我

成日除，淡了，推日陽B算

不了

日陽b除得仲多啦 根本係你既rika粒子淡左

原來係由佳設計

仆街，demo 係肥毒宅黎既，乜意思

你著開踢波一定威盡全場

講事實姐，無錯啊

真係會有人咁出街？

日本飯去event 會呀

利申未去過，電視見到

都唔靚，連運費成千蚊，不了

去event , d人會掛到全身都係

平時我都會掛幾個係袋，但身就唔會

珠巴，我應該強化咩元素先? Hp,攻擊力,準度?

同埋打怪個陣，可以禁張卡，然後佢會問你用唔用xxxxx，係咩黎

每樣平均加 is ok，不用在意

禁張咭係大絕招，每人唔同，幾round 用一次，免費的，或可留打BOSS先用

邊度SHOW 5000盃換 5星?

搵唔到既

開頭送3000 石，可10抽，抽唔中5星，可以重新reset，抽中好野先開game

唔好課金，去刷首抽。帳號冇咁多石俾你抽蛋。愛佢就去刷首抽，鍾意就去F5。課金有乜嘢用咪又係會非洲人。抽唔到就搵 bug，失敗就鬧營運。最多咪 block ip，你連 ip 都唔敢俾人 block 仲好意思話愛佢。有新 ip 之後繼續 hack，hack 到令營運開始懷疑自己的人生，令佢覺得佢人生嘅意義就係整 game 俾你 hack。

長知識了 但玩到第2關了，廢時換ac了，3000石抽10抽個個,有2款簡，邊款好d?

玩未呀你

等8字黎答，我都搵唔到

第2關就RESET啦....

有幾款抽:
AKB
SKE (期間限定)
生日 MB

珠推咪抽SKE...否則AKB

下次應該輪到 NMB /HKT /STU

仆街39萬金幣,我得幾千

右上角粉紅色個エール，係咪每日都要喂mb? 點樣賺多d....

係

玩多幾關，會開放特別任務賺point

幾時玩一齊エール

今晚?

依家做緊日文功課
好很多

點解我冇功課

可能睇老師

多到喊，有時要做一粒鍾，有時要幾粒鐘

你咪嚇我wo，幾粒鐘?

有時6頁、8頁紙
D字要慢慢"雕"，唔可以寫得快 (寫得衰會圈住)
又五段又一段每個文形都查字典
你話啦

做隻貓做隻狗不做...

你先生邊位，等我期待下唔好係佢

下次pm
唔想自爆
我堂堂都著生誕tee，應該係全校最宅，廢事自爆

潟姐染左髮 不過女仔好古惑，明明無可能睇得出，有陣話無分別就會嬲了

2018年4月26日有感

原來anju花名就係叫anju

無女仔會咁問我。。。

不了🙄

無女仔同我講過嘢。。。

米po已死

教品酒

泰國

頭先清緊電腦硬盤,無意中揾返呢張舊圖,呢張真係影得好靚,可以話係兩位嘅全盛時期

其實同而家都無咩分別姐 而家化妝好左，仲正d

突然感應到神巴上水

原來真係

RIKO 依家正D喎

張相太FBI 了

你應該係會開po懷念mk學生妹嗰啲人

啱八字巴

12

CLS

泰國條片

米團依兩日，公演就係播CON片，又幾得意

其他團有冇試過?

冇，因為其他團既con片賣到錢，ngt既無人買

佢中一咋嘛 想點

3單d cw曲唔好聽既

2單 cw曲平均最好聽

駁唔到 3單黎講

主打>>> whatcha gonna do>>>あとで>>>>>垃圾唔記得哂名

舊圖分享

thx 已save

睇緊，超正

個場好細，唔怪得抽唔中

好似得7000人,仲要坐得4,5000渣

一二萬都爆硬啦
希望下次個場大D

仲2萬，銷量一直跌緊

查實右邊同日本妹都差唔多

一開聲就不了

覺得米團又未去到咁差嘅，銷量突然下跌可能係留力姐，米團飯都鍾意玩總選。加上一年要買六次碟，幾多錢都死

六抽數據，當然有可能係空注啦。

Rika 美南隊長居然爆

我未遙步加D飯食左春藥啊咁猛既

你角都唔差

金子半之助

我這樣討厭 miha完美如此

鋪頭名？

今日選二期了

Miha 好似淡庄素顏靚啲

高質個幾個一定要入!!!!!!!!!!!!!!!

佢都無點濃妝過 美南rika個d就...............

希望mark個2位靚女入到

下 唔係賣哂咩

佢係咪指本來7000人但間左4-5000人only

明明有幾廿個靚女你哋咁奄尖
上次你放出來四眼嗰個係幾多號

為左NGT既可持續發展，梗係希望入D最高質既

收皮啦 成撚日燈

講明先 48號我嘅 立此全照

隻京，主畫面點改用自己d咭？

跟

啱架喇，你地推二期，一期留番比禾

呢D係已經當選做2期生？

應該係 但仆你個街，有幾個我覺得超唔掂既居然入到

點解會咁架 有幾個個樣

X你XX !! 堅嬲 ! 我既8,23,24全部唔得 最靚最可愛個3件......

可能人地唱歌跳舞得呢

你什麼時候產生了idol係要唱歌跳舞勁既錯覺 由住既魔音

營運而家都唔睇樣

我睇開船團，佢地唱歌唔差，令我產生錯覺

19個咁多？

唔睇樣，所以咪比46超越左囉

但STU 平均顏值好高

44係 兒玉二世？

DLLM
46同48咁靚都無

第一行右邊OK

有啲失望......

希望改造後會好啲......

咁樣睇落去冇個ok

我都有睇 stu太痴線，歌唱比賽應該係玩走音+超難聽，但佢地好多都平均線以上

8,23,24,48, 56 ，無個入 真係痴線

13都冇

其他不了

你連hana chan都岩，無咩說服力wo

真係有心玩鳩啲飯 好彩我唔係

睇完高清圖之後，五味陳雜

都好，同一期共存亡
d推畢就安心出坑

我博埋下次d4+收3期生，如果8,23,24 仲入到，就加推

btw珠巴你覺唔覺左邊上排 既最右 ，有d似你膠膠杏

右上三最好

棄ngt了 而家全力擺去8仔算

下次睇大圖先認真睇

睇完想去富山了

你真係當彩姐無上網

貼乜鬼核突嘢

2年後仲推ngt再講

午夜兇鈴

唔掂喎

應該冇啦

Suicide Squad

其實選二期係咪要想凸顯一期

1期

2期

同係剛入團，整體1期高汁啲。

Btw 多咁多人，要幾多集先輪到一次上朋友

好難得同意鰻魚bb
最令人嬲係落選嗰啲最少三四個係ace級靚女 根本有心揀啲唔靚

睇乃同我個名算

多謝。

今次個選人市長有得say, 唔知係咪佢搞屎棍。

但我而家越來越質疑今村的能力，聽聞佢以前帶到SKE好差咁。

sr ranking 根本廢
既然係咁咪營運自己簡飽佢 仲洗乜用sr預先放啲女出黎做乜野

cap 水囉

一次過上5個？

btw 好耐冇熟肉，冇睇好耐

睇8仔算

小田B

如果唔係有班柱王投總選/RH，米團什麼也不是

on9營運：
浪費一年幾，冇番組，未debut ，唔好講STU，=Love 唔夠一年都出左三隻CD
老研遲遲唔升

只計顏值，NGT 依家係所有48G入面最低

話就話睇idol唔一定睇樣
但咁好難吸新飯發展

我就唔係好鍾意話ngt唔靚 因為一期其實都幾ok 但係屌你老母有咁撚多a級靚女你特登揀啲柒嘅我點都撐你唔落啦 都唔知營運咩心態

邊個話ske係易啲抽㗎

0.3%同0.6%既分別

屌你老母三十幾抽一張四星都冇已經唔係冇5星嘅問題

ske以前差唔差唔知，但真係好似最近先開始番生 小畑

同琴日d 2期比咪ok

我推薦比我D 469朋友，拿得出手既得mahoho同未遙，條友問我點解成日都係貼個幾個

等 HKT event 出先抽喇

幾時出? 有6000石想10抽試下.......

我見無國境set，因為mb少，中5星奈奈既機會大超多

而家草定火藥
hkt 一炮過

嗚.....嗚啊

油雞BB

我都咁諗

輪住出，但唔知幾時

高登行運英雄神復出，睇中姬

無論6000石淨係三萬石都係冇五星

呢條友，係咪以前瘋狂燈小嵨真子個條痴線佬?

係

原來有啲咁嘅嘢

睇黎第一個執柒既應該係我地.........

玩完了

呢樣真，下次將成為48G歷史上第一個無10萬既團

D新人咁，即係都無得點展望未來

屌tg又down咗

唔使灰心，我都係，gif 都sd唔到，淨係講到野

又唔咁灰 米農唔玩自家單，鐘意大function

莫非ngt飯真係十年磨一劍，唔買cd唔去握手，就係為左總選爆發

今日上午睇live
唱左綠林
所有新歌 除左北原solo
最後又係315

下午摸手

玩左12張劵
摸左柏木 山田 maho 日下部 小熊 杏樹 美南 西村 奈良 清司 mofu 西潟

岩先比西潟見到我排其他人
果陣排緊打小熊係隊頭 ，點知咁岩到休息時間，
比潟姐行過見到，佢行過我嗌佢。
跟住再排潟姐果陣 佢扮嬲講做乜去其他隊，
我即刻同佢講全部member都見晒
佢就冇嬲，但都打左我隻手一下
我再講返但最好都係你

升能力d 三角型打乜最快？

強化關一次得兩粒

想比member捽手 可以摸西村/杏樹

正喎

杏樹堅正，佬味既靚女

佬到去咗溝仔

又親手送到野比潟姐

葡萄

世界第一的公主殿下

鵝嗳梨

冇得去，唯有睇相啦

有生之年，都想去次合照會集下郵

比珠巴J下

Stage 5-3(H) is 伏
專心打 4-3(H) 算

咩意思?

2個都好能正啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Event quest

你自己呢

圖片分享

打最難嗰關

有少少由佳FEEL

ngt最靚女真係得呢幾件了

呢個d3 mahoho新寵物

我愛你

件衫好靚

好似暗求件衫

日陽B 著衫 taste 算係團內top之一

努力的村姑

女飯福利 同埋油雞好好，點都會靠超近

聖菜B

左邊我既，右邊你既

咪搞日陽B

唉.....好想睇朋友熟肉......潟姐入大學幫人煮飯，個陣好想睇，過左幾個月仲未有.....

wow 原來佢地連sae都識?

連萌香字幕組都收皮

宮澤？
點解會見到

馬可可我寵物

咁我咪你寵物老公？

所以你都係我寵物

Sae 同前隊係friend 子

好似去睇sae舞台劇

唔使爭，你地全部出黎同禾隻揪

禾帆唔鍾意暴力 你已經輸了

鰻魚在位時，應該成日帶佢哋去social。
Sae 亞茶樹 萌乃果啲應該都識。

亞樹茶

BTW 叫我？

不

睇緊某會員最中意既國家 NGT part

Anju 同 MHH 唱功有待進步

仲多人過乃團

人地賣一百萬，NGT賣十萬，點養咁多人

所以2期咪簡呢啲囡囡囉，希望佢地之後脫胎換骨

d 2期唔收都收左，都唯有支持了 唔知下單center邊位.......

下次可能 美南 萌香 小熊 谷下睇下紅唔紅，唔好就做棄子推其他人

居然有外國人識NGT

肉酸到極點

呢啲封面做乜撚野

想跟韓團但又無人地個種味道，又無哂自己既特色，不了

teacher teacher呢單值得讚既，就係套衫同首歌loop多左幾好

點解唔著唱歌套衫拍封面

日陽B基本每日都會食一條雪條/雪糕，小心身體啊

後生唔怕，35歲後就唔好

btw 所以食到對腳咁粗

邊個黎

外國model?

韓國model?

嗚嗚嗚 還我以前既美南

得返我愛你

請尊重外國model

唔識欣賞外國女仔既樣

渋谷ギャル係咪外國人

你意思係美南樣衰?

禾美南本身ok，係濃妝+金毛拉抵哂佢

佢唔係話會染番黑佢嘅咩

可能佢見ins/握手會有人讚佢好睇?

riko已經寫好稿，準備做隊長了

下？想成為全48G 最癲既隊長？

應該無可能了, 片入面小熊問今村負責人

小熊 : 我地隊長係邊個呀?
今村 : 你想呢 ?
小熊 : riko ?
今村 : 無可能，個team會散的

りか做啦

佢咁炎上.......

最後果隻素材 (即係你所持9果款) 點攞的?

スロット強化(VH)

棒球妹

珠巴買未

話說聽日個生誕祭係咪淨係得做DMM會員先可以睇

外國人為左ngt，都識幾句日文

道高一尺 魔高一丈，應該有人會直播既......

52單7抽成績

AKB48 824 / 2,306 (35.73%)
SKE48 510 / *,941 (54.20%)
NMB48 224 / *,669 (33.48%)
HKT48 361 / *,836 (43.18%)
NGT48 325 / *,549 (59.20%)
STU48 107 / *,465 (23.01%)
合 計 2,351 / 5,766 (40.77%)

雖然空注應該不少，但60%完切，要玩一期生全員圈內？

最高%

ATC 多數有，放心

邊可能全員

記得買生誕tee

以後係第一日語，見到邊個著萌香tee就知係珠巴了

今年選抜加到100位，而且米團往往令人有驚喜 今年RH都無乜人諗過全曲入選

Btw, 睇下再販最後剩幾多完切。

我多數著生駒....黑色易襯...

仆街，自爆

快d幫手推一頁

推

幫手推

想見你話咁易啦

咩渠道可以買啊珠巴

三張四星。。。。。

代購

or

自己上官網買，tenso 轉寄

ATC TAIWAN CLUB FACEBOK咪有囉

講真，teacher teacher堅辣殺，但睇腳一流

啱啱入咗 本身差d走去俾錢做會員

咁有能力既話，睇正版都無所謂既

但fb睇就一定方便d，同可以交流~~

老師同渣不渣係所有數字團近幾年最衰既兩首主打歌

冇能力啊窮學生嚟

香港地最有錢係學生

出黎做野反而孤9寒

做咩咁自嘲自己

ngt d歌都回塘啦 好歌比哂46

左邊正到爆

肯定唔係

近排46 d cw 曲一樣唔掂

係罪大回塘

我覺得乃團新單都Ok吖 一期生嗰首幾好聽

但同幾年前冇得比

新單正

杏兒生蛋公演 16:30

禾條女病左

rika 都病左

我等ATC 1080p version

未射過波既小熊

新人留名

今日京pvp 見到有人id 叫大米，全部咭都係 NGT 咭

新 人NGT睇岩邊個

啱啱訓醒㩒入個網以為自己miss咗 原來係4點半

Ogiyuka 天下第一
只睇ogiyuka

我都鐘意由住 越睇越可愛

終於有第二位油雞推了，巧滾動

佢大叫 問題はない問題はない 真係好可愛

話說有無巴打知道點樣投總選 新入坑唔係好熟

?? 珠巴你無當我係人?????????

放心，一到時候就大把途徑可以代投

但如果想親自享受投票既感覺，就自己買CD投

新人建議買CD，最直接，唔怕比人呃
我都係買CD

今年台版CD都可以投，好似平d，但唔知有冇生寫，之前從來冇買過台版

生寫都咩所謂 最緊要有票投 唔該曬 巴打

個D代投因為佢地有咩會員，投一票好似會平過普通人就咁買隻碟投

你入啲fb gp先 投票期有時有平賣

係咪上面講個group? 平嘅話大概幾錢一票？ 如果cd又點計？大約200張？

唔好喇，點知有冇投

應該6,70蚊一票? 唔明你後半句，每張cd咪有一張投票卷

有ngt48個集akb show終於出熟肉！！ nmb首歌都好聽

gp自己搵啦 六七十文差唔多啦 不過你都係買定一堆cd穩陣

Sor 我以為d cd成200張 唔知原來6/70就有 以前無飯開偶象真係咩都唔知
應該都係cd投算 穩陣d

集資咪係籌旗到一筆錢再同人收票

前一集三單仲未有熟肉

身體健康嘅小熊熊

唔係我成日照顧佢 煮飯佢食 邊有咁健康 條死女重要唔鍾意食粥

你食屎未

我賣票 抽左好多隻
$60/1

你平時都好似佢咁煩㗎喎

你咪一樣係咁ff茜茜

我無ff好耐喇
唔似你仲日日我rika我日陽b我美南

幾時開始投 依家唔係香港接唔到貨

5月尾

幾時出黎食個飯

入數影相都得 到時又富士康

喂 你唔係投ngt唔畀你買喎 點知你係咪攞去投救世珠

唔同咁廁嘅人食

你係咪暗示緊唔同邪骨食但同我食

守青唔想識下邪骨依d咁有趣可愛嘅人咩 京狗就唔見都得

用錯詞啊
Btw話我京b

唔知萌香到幾大，就會想換髮型改變形象呢

日陽點解個feel好似咁媚，有d 色氣........

收皮啦你

乜人諗乜野

我淨係覺得佢QQ

點解萌香咁qq

Q 到癲

All in ogiyuka 唔使擔心

。。。

講笑姐 當然投由佳最好

死開啦

今年一定投由佳!!!

張相好似日下部⋯⋯

有啲 不過日下部令巧多

一直覺得呢2件差唔多樣

你唔理救世珠啦 ?

投少少禾珠，但主要投由佳

GU衫

收皮啦你 唔會忘記你話日下部全團最樣衰

禾曖梨

識錯你 勁到一眼就睇得出係咩牌子

由佳自己講

利申: 窮西衫褲鞋襪外套袋，$$500有找

外國的貴族大小姐行花園

個花園都好大吓。。。

麗娘9成9都係男飯

咁少人既.......慘

其實幾正

講樣，絕對係成個ngt既頭5

呢3件無1件關你事wo

我 : 雖然我沒錢，又沒事業，可能給不了你美好的未來，但在喜歡你這件事上，我絕不會向任何人認輸。如果你願意的話，能否跟我一起努力，編織出只屬於你我的未來。

小熊 : いいよ！

禾彩禾住關你撚事

勇士骨

gu啲衫呢排唔掂

？？？？？

由佳 萌香 日陽 Rika Mhh Anju....排第七

仲有奈良 Aya

大獅子排第9....

重有小熊 日下部都令過佢

你們班死毒撚，唔明妹系既好，吸引之處

希望快d有朋友熟肉
想睇大獅子牙尖咀利招招積個樣

應該到2019年都未有

我都想睇清獅個集，同埋潟姐去大學煮飯仔......等左十世.....

勇士骨先明

你條仆街仔換我圖都算，仲要換角，6月屌撚死你

而家只鐘意最左個個d3 日陽B就梗係唔使講

求放過日陽B

左面叫咩名

宮脇咲良

美南隊長SR中

好mk

就睇下佢今年有第幾名

高橋七実

染金毛就咁惡毒

反轉豬肚

9up下姐 美南都好努力，希望ngt全人有好成績

今晚第一日上堂，如果有同學飯idol就好了

第一？

祝你全班阿婆

55 idol毒撚之間有心靈感應，一見到就知了

乖 去食屎啦

原來ngt都改左呢首歌，チームNGT推し

你上邊間

咪第一

邊度呀

去廁所記住唔好淨係去9樓，8樓都有唔係等死你

吓? 咩9樓8樓，唔係2樓架咩

上神下骨

去廁所要去9樓8樓

睇到喊出嚟

神巴幫開新po?

我老婆越黎越正

椰青跳左做469 乃po見到你

呢排係集中左去飲奶

冇人開